男朋友畀人雞姦...但佢覺得冇乜野

男朋友暑假參加遊學團 係一個聚會入面比一個同團既男仔雞姦 然後問佢攞聯絡方法 佢咩都無講 淨係跑走左 夜晚打黎同我講叫我唔好嬲 佢都唔想 最後我嬲左 但係我嬲係佢唔識保護自己 應該最起碼屌柒個男仔 但係佢覺得如果有下次 佢都唔會做d乜 因為都雞姦左 對件事無幫助 唔想搞到咁麻煩
我好嬲 究竟係咪我問題？如果巴打遇到會點

另外我唔明點解有男仔會咁 明知個男仔有男朋友都咁做 係咪真係覺得大部分男仔都好蝦 唔會講？

正評: 我嬲得有道理
負評: 我太小氣 佢的確做唔到d乜

gay上加gay

屎忽鬼係你

好難相信

開發了通往另個一個世界的入口

好小氣